留守瞓係馬路既巴打小心突擊,返屋企啦,休息係為走更遠既路

太小人大家太攰啦

d狗隨時突然咬你地

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

好驚有鬼呀